［原創］00後IG創意藝術圖 you’ll never walk alone

啱啱發現有個新00後開既IG

又想分化
負皮上一頁

要人支持又點會係分化

收皮啦 特登講明00後仲要笑人

有咩問題
算啦唔同P牌仔嘈

完全唔明寫00後有咩問題

係囉 應支持就支持
P牌仔仲鬼

搞到我好似錯咁咁

支持

支持！

——————————————————-
「七黑」團結打倒白色恐怖

條友都幾玻璃心

「彼」此呀

00後

樓主你應該係呢個ig創辦人 麻煩改返隻字先出黎
廢事大家睇到以為00後係文盲

我大00後十幾年
成世都畫唔到一張靚過佢既

人地本身讀va
我淨係識火柴人